[尋人] 希望搵一位25/6喺大會堂8樓同小學生玩，唯一著藍色衫嘅女仔

如題雖然我知道搵到你嘅機會好細

其實你憑咩覺得人地會對你有興趣

打個飛機 照下鏡
就會清醒返

樓主就係果個小學生?

係我我都唔會搵啦 三唔撚識七
你當面抄牌都話會有機會唔識拒絕而俾你
咁你就可以主動搵佢
要佢咁樣add你你真係異想天開
醒喇好嘛
少少膽都無 要事後上網問真係好撚羞家

啱啊 仲要無形容自己

用靚做理由識人 膚淺
粗口做tg名 粗鄙
無自我介紹 誠意口
內容空泛 無腦

見親呢類尋人post都好想屌柒post主